[87比87]NBA 2017-2018賽季季後賽討論區(26)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

lm

頭香

仲出笠

做乜啲雞可以吹到咁慢

吾皇根本依家就靠隊友Carry

唉屌

燈到89:87

Sabonis

感謝你開po

又咁慢 屌你

仲唔出turner

究竟吾皇下半場有無抖過

無

吾皇霸氣

Claskson 冇我想像中咁勁其實

抖撚到咩

睇咁耐湖都無乜看過nance好似頭先咁躁

有電腦輕鬆

no
而家都打左38mins

笠又甩位

防守意識都冇埋

我睇左陣先知自己1001

皇

湖啲波都冇咁緊張

屌 吾皇做緊咩

仲可以點

所以依加儲緊氣 最尾2分鐘爆

HOOD 係咪以為自己係大佬.一拎波就自己打哂

係咁F5

Joseph真心勁

係爵刀系甘

我皇俾人lead3-1會唔會爆血管死

依加好明顯吾皇叫其他人攻 真係抖下先

成隊都柒 點解唔試下

隊史最多PO經驗

walk in like he own this place

3-1

love既防守晉級到都死..
俾人屌爆

未miss過playoff

牙fred比早洩完封

猗往死裡打

猗防守板

跑動啦屌你牙FRED一個人冇咩機會仲全部係度待機
屌你老母做咩閪呀係撚度？

食T

吾皇企中場線睇波

Jr又出返黎 騎士已輸

好鐘意睇Lance stephenson搞鳩吾皇
當年吹耳仔笑撚死

真係要輸了

出局啦騎
上到去都係輸

廢事來回跑

冇人幫呀fred

笑死

我皇帶完波上前

係3分線後幾步 乜都唔做企定定等運到

第一人

JC同nance岩打湖啲on9波多啲

小🐢就算死火都有其他人補上

推鳩lance

咩事食T? 搭緊車睇唔到

好心真係俾吾皇落場抖下

係場上抖 好似打少個咁，猗已經冇乜BALL MOVEMENT

騎個板真係比人屌虐

GG

球証會做野

點解聯盟仲未做野保送=.=

莫氣牙

我真係唔知佢想點 幾球都係咁

東方不敗

臭G又輸

攰啦

上場第三節已經係咁 你屌得對

hea撚到等收工

東冠 76啦

攰點解唔出場抖下
打少個咁撚ON9

我有預感，吾皇又會45度隊球clutch 3

你返工就來last day都係公司扮工啦....

吾皇球球都推土機咁推入去 仲要打咁撚耐

英雄所見略同

love-7

燈

抵撚死啦, 用kyrie irving 換左D 垃圾番來. 3巨頭冇左1個第一輪就要收皮

你以為你老幾

占士有暗病？

以前都話有wade, Irving 頂下可以休息

係條三分線推？

其他人比個波佢都冇用
又唔識單打
冇吾皇牽引又冇空位射唔出

三巨

詹狗要比人收皮鳥

lue除左識死出吾皇
仲識d乜

Love 今季常規賽低位效率聯盟 Top 5
考慮埋出手次數佢至少 Top 10
三分命中係騎士四年最高嘅一季，有四成
你話佢今場/今個 series 廢無問題
但係講到佢成季都無呢兩樣就明顯錯啦

艾榮 miss you

Lue:我皇企係場上有加成(好似係)

可能係佢死都要出

FU G 你有無訓過?

吾皇斷紀錄 今年入唔到決賽

企係度就有buff

銀仔做野？

kd直式登為第一人

咁都入

個個都知佢響禮炮，仲中計咩

po呢4場真係深潛
唔洗佢攻D防守真係唔抵幫

早洩夫

Ol今日屎一般的表現呀

騎輸11個進攻板

好攪笑

舊年已經係咁啦
但我指出果陣 好多人話佢企到三分線都已經係打緊無球

4個人都可以比人tip返個板出黎

Lance

Lance癲夠未

lance

訓左3個鐘...

爛屎同吾皇兩兄弟

仲舉高個波
中二病咩

stephenson舉住粒波

占士

好野 330完你又係度 家下你又係度

幾驚佢畀人吹 T

R晒頭 瘋狂單打

又可以剪gif啦樓主

剪緊

jr

屌你老味 呢隊騎士 衰過1.0

好想騎出局

吾皇

Lue個樣

Lance好正

1.0 吾皇25歲咋

Dipo 應該有叫佢佢你鳩少陣啦

很想同占屎說聲 加油。

懵撚曬

同上年一樣都係咁緊湊，猗都係柒下柒下

不過最後都係猗嬴

啱

睇見吾皇打得禁辛苦 都係出走啦

點算好呢

晚節不保

認真，當你最強戰力派膠你可以點

吾皇依家廢到 自己攻唔入 引唔到包夾 帶波過半場鳩帶傳炸彈

wtf u said?

入唔到40分就輸

吾皇今次去邊隊好?

james harden 上身 廢撚到

橙

其實以前都係咁😂

lue樣

76/箭

larry bird 好眼訓

Clarkson想喊

Jr仲好似岩岩食飽飯等緊食生果咁

燒鵝都完勝東岸咁多隊

Bird笑鳥

唔會去箭啦

Heat?

球證做野未，加害我皇

所以得76一個 choice

騎

去硬76

睇埋下季D人入邊隊先既

登子今日冇比賽都屌登子？你都痴線！

吾皇駕崩啦

Oladipo

吾皇準備黎多次3：1大逆轉

KK

算喇吾皇 呢啲自己仲唔自己打 傳傳傳 有幾多貨自己諗

又KK

樓主騎迷？

Korver救心

不嬲都係吾皇高調轉隊引人抱團

馬7人上雙得分

點解又炒罰

皇: 係時候了

kk

kk救世
pacers rip

我FEEL到吾皇要爆鳥

禮砲全面進場

嘔奶

Ola 勁到

詹士廢到

又係KORVER, 話左騎要贏, Korver係最重要

吾皇又choke

鹿

嘩KK

kk吊命

KK救世界

kk救世界

屌 kk咁射法咩頹

唔傳比jr

救命3分

就算皇要走都肯定會帶埋KK

高華護駕

溜馬呢D咩攻勢來,想早D去溜狗?

估唔到對馬都禁辛苦打得

無眼睇

kkk

話吾皇會輸個d人sick唔sick波架

屌牙

升職
帶刀侍衛

KK續命燈

PACERS 呢幾個進攻真係ON9到...

KK勁到

一早要剷喇屌你老母

KK先係我皇最愛

好緊湊牙。

仲諗住有得睇球證點樣幫我皇改命

點解詹士咁廢

跟本係班占狗曲線燈溜馬

Diu

執返場

比KK救番

吾皇最後2分鐘開始上力

有冇人解釋下點解Perkins 條廢老呢家仲有得打, 2-3年前個時已經廢撚到暈

返歸一定插撚爆佢個幸福菊花

終於有一場有隊得分破百

以後騎應該叫1節騎
得第一節lead到

又2:2

Ola傳吓啦

me皇

詹皇 上左幾多分鐘

要黎屌人／打交

一剷又出醜

BYE啦溜馬

打呢d波上到去輸硬

更衣室領袖

換返lance出黎啦

又燈到吾皇

皇打左44分鐘cls

球證又幫到手

吾皇尾彩

邊左足球

係半場囉

銀仔MVP

頭先kk 入第二球三分就應該叫time-out 啦大佬

變左足球

溜仲有得追

吾皇靚TIMEOUT

打緊攬球?

完場就45分鐘

鳩企左幾耐

吊你老帽，笠水先

唔係ray gun先係最愛咩

得101 唔計啦

屌你老母lue 比kk救返

追條撚,2:2 已成事實

Lue臨場真係好撚廢

SUNNY你去教喇

love得5分..
佢開季未傷個時明明好撚勁

傷完就開始廢.

幾個月冇睇NBA, 岩先一睇到呢條廢老, 呆撚左. 以為佢退休左好耐

心靈雞湯

都有防守既

沾狗扮乜春

好似係傷住打

騎真係

賣笑

我講nate

一定會做騎士上去架

硬係形住如果打西波龍會輕鬆好多

打個ot都好啦

吾皇個樣輕鬆晒

傻仔羊

-6咋屌你接籃板都接唔實

阿笠唔好手多多啦

屌你個教練執柒左佢啦
死係唔肯換
寧願希望騎士一輪遊

唔foul?
得返24秒

做咩唔 3

再柒要比吾皇炒了

就斷氣

PACERS 2 YOUNG

一輪遊皇就走啦仲啋你?

原來拓比人4比0 係因為KOBE

哈勒戴驚險避免出界 教頭：是腳下Kobe鞋好

鵜鶘與拓荒者系列賽第4戰，雙方激戰至第4節，最後47.4秒時，鵜鶘後衛哈勒戴（Jrue Holiday）持球行經底線時，遭到裁判吹判踩線違例。

當時鵜鶘保持4分領先，若失誤等於奉送給拓荒者反撲大好良機，但最後是靠重播畫面還了哈勒戴清白，原來他腳跟位置雖在底線之上，卻沒有真的踩下去，而是懸空狀態。

賽後，鵜鶘總教練簡崔（Alvin Gentry）特別在記者會表示：「我得好好謝謝布萊恩（Kobe Bryant）和他的專屬鞋款，因為要不是這雙厲害的Kobe 1，哈勒戴可能就踩出界了。」

布萊恩得知此事後，也特別透過Twitter回應：「哈哈哈＃恭喜＃第2輪。」

傳俾占士

傀儡換嚟有用咩
換個壓得住吾皇就有用

邊個吹捧笠邊個就係傻鳩

衝出黎柒

Lbj

屌你3條友係隔離都可以傳錯

倒條春咩

唔撚自己上

4分，有冇機

占屎打左46分鐘 睇到都攰。

溜馬 都幾廢 威得一陣

KK續命3分

走咪仲好
呢隊野死好彩靠ki lbj個年爆seed贏冠軍
其實明眼人都睇得出根本唔係靠戰術

23號戰術

冇啦痴線，浪費時間

機在?

一場論

喊撚咗

基在

季尾冇LUE 成隊騎打得幾好
又有少少Ball movement 睇下
lue一返黎 場場都苦戰

仲唔用河神戰術！？

溜馬式自爆

四場論了

騎9下9下都贏到

但係4場落黎佢真係幾差...

其實兩邊都死死地 不過比KK爆到兩粒 FOR 3

講到唔靠戰術就唔係冠軍咁

明明想睇詹皇再黎多次三一反勝

因為有吾皇

po無阿笠打得幾好

高華 感謝你

罰球戰吾皇坐低抖吓啦

我真係覺得笠仔個傷影響表現

我皇老啦
你想佢死咩

當時騎士三巨頭加埋有84分架

東岸實力真係好平均

有睇開波都知咩事 球員更加清楚慘況
大家好好珍惜吾皇係騎士既最後日子

i love kk

平均地廢

可以關直播

係，其實邊隊都有機會final今年

仲抖 有咩事唔係場到攞彩點比人吹奏

LUE有樣野最戇鳩就係硬頸
一個陣唔得，但佢又唔會即時變陣

熱唔係啦...

可惜邊隊入都輸

七鹿

我火

屌 有暗湧

未開波有機啦

依家緊係無

打交

其實好多時都有戰術
Korver 第二球三分已經明顯係戰術

仲有機會！！！

jumpball

諗起前幾季miller生命三分

唔係硬頸 係佢無料

lance 咁都冇FOUL 的話
真係好撚黑

又有得笑

ola

唔搏Foul搏jump波又得左?

MMA咩

OT

笑死

癲夠未阿Lance

MMA

好癲

有乜好嬲

球証肯定吹犯規啦
呢D時候點敢得罪吾皇

好似呢球如果love pick完cutin就已經空哂,KK跳起都有得揀傳

打架

吹左foul啦..

呢個真係麻煩友黎

會唔會唔係FOUL

Lance成隻癲狗咁

WWE？茅撚過熱刺

LANCE呢啲冇得唔FOUL

熄左
搞咩

針波

輸lance呢個foul就好笑

佢真係好搞笑

個球評講wwe

好似捉到個波

lance依球，點都好過字母果球啦

jump la 緊張啲

Lance攬住Green拉佢落地鎖住佢

刺迷表示正常運動接觸

WWE旁述

好似係green 俾人t

第一下確實捉住左個波

咁都冇foul唔洗打啦

Green後生仔沉唔住氣

哩下就好似足球剷波 順便剷埋隻腳

WWE

打架王 Lance

ON9仔 出現

又唔同咗

green真係小家

佢一次攬晒2個波
一個籃球 一個green個頭

舉高兩隻手指向後叉

Green沈唔住氣 差啲累事

個心唔好 唔好打波

-6

挖哂啲空氣出黎

呢個仲搞笑

個心唔好咪打波囉on9

佢兩隻手捉住人地隻手

屌

終於贏可以回家了

咁第四節唔好出佢了

我以為你話佢心地唔好

咁就完左？

再一嘢拉落地轉身壓住佢

三杉淳

即情唔好打波啦

仲唔完 輸喇

皇串到

唔開心既係，靜也又無得換氣

依家係老母個西到靠羊水續命

呢隊騎會走得幾遠

Lance咁多小動作 又flop
Nba無捉佢就愈黎愈過份
而家搞到好似同LBJ炒作咁

騎士咁廢
唔好再打啦

皇46mins
橙

輸廿分都打到咁，無kk可能輸埋添

打波會受傷架，應該全世界取消所有運動

東岸3隊2:2
聽日就睇okc同狼有冇力搶多一場

以前球例,當你雙手渣實個波,你隻手會當係波一部份

依家係唔係仲係咁我就唔知啦

我心臟都唔係睇好 拿拿臨贏咗算喇 唔想睇了

下場真係可以收埋阿笠

冇銀仔死左

我皇冇氣答問題啦

即刻減一

Korver
幾時愛回家返黎76人

休息唔好

我情願holiday 以戰養戰

完全封鎖咗條傻鳩 佢又講咩

76人唔係老人院

拎住個波就可以俾人打頭

無講野，淨係留低左一個負評

Google 左

講真咁都仲打到nba真係

呢球波，呢個時間，
球証嚟個反高潮真係唔出奇

呢D先係NBA

規規矩矩,可以去睇歐洲D聯賽

不過依家歐聯都火藥味勁左

真係驚死就唔好打NBA啦
使唔使搵多個看護扶住佢打波呀

樓上唔好咁撚串

佢有少少痴線 成日mon post又唔敢出聲

有位就衝出黎抽水 最慘冇人理 我驚佢遲啲屈病

熄左，有冇gif睇

我都驚死 就快唔睇騎士啲波了

我覺得lance幾搞鬼
鋪鋪搵占士嚟搞

講緊捉住人地隻手,你又講左個頭出黎,我就唔見有打頭啦

最多係吹佢攬人,放心喎,我都覺得係犯規,只不過最近個球証吹Jump波之麻

佢個樣加上做埋啲on9野好好笑

呢球唔知係 Lue 定 Lebron 叫
平時我睇騎士有時會見到 Lue 叫呢個 play
Korver 空就 C&S，唔空就 Korver curl 然後 Love 或者 Frye 射
呢個戰術破解 top lock 一流

佢醒目仔黎喇 專搞鳩占士

佢個樣係好認真，正宗真心膠

我問個頭無話咩bo
而家tnt都講緊呢樣野

可惜平時唔用

有圖未牙屌

Lance呢條撚屌真係溜馬人

之後係大飛木狼打到成個廢人咁

返咗溜馬又回復正常

lance係好搞笑
佢係好認真想做一D野 但唔知點解做出黎好搞笑 好似以前mcgee咁

佢上場賽後話咁多年LBJ只係理過佢一次
仲慘過媾女

regular成日用

其實隊隊都要整個lance 咁既傻鳩出黎對付lbj 就有機

犯規就有架啦,不過要傾既係

最近個球証吹Jump波,遠既球証吹犯規,應該採納邊個?
球証有無講明?

仲要差好遠

佢專登搞鳩LBJ 等佢上火做ON9野姐.
LBJ都控制得好好

replay >all

this
成日見呢球或者 double stagger
所以 Love 或者 Frye 打五號位進攻係好屈

George hill 係咪傷左?

占士咁打法究竟仲博到幾多場
D體力俾佢捱完呢個series 下round點算

上場下半場已經傷左

生化人黎 你唔使同佢擔心

係

Last 2 mins 有Replay者

佢開季未傷前 的確輕鬆20+ 10+

咁嘅垃圾打法 成個第三節行行企企

第四節一半派膠

800幾場到啦

仲要老底

隔離雙西如果打到game7 咪有幾日休息囉 如果lbj 可以4:2既話

睇下吾皇走埋佢有無先講

騎士in6

打起左狀態兩輪4:0入決賽

呢樣你唔駛擔心啦

NBA第一人呀,濕濕碎啦

原本係 jump ball
但落地兩個玩 WWE
我係會吹 Green T
另外吹 Lance F1

完全垃撚圾喇 靠人Carry

用replay傾左係personal foul only...
唔一致既會一齊傾

搵人撐過第三節就得

上場見佢後段已經俾人打快攻唔追

我buy你

擔心lbj overuse咁有趣

約定你 下場準時入黎撐騎喇

今場第2節都有睇過
PO唔同掛

我皇企係場到已經係威脅
你唔好理佢企係到做咩

其實馬呢隊波都幾格食格 如果對雙西騎應該好打啲

上年有板你睇

無記錯嘅話吹左 jump ball 唔可以吹 flagrant？

溜馬上年都係衰有場領先26分被反cap

對西波似俾人爆得仲勁...

都好嘅
第一輪就迫入絕路

好似08塞

但係上年仲有kyrie

pg而家可能諗緊如果上年打既係呢隊騎
可能贏到

4場都係close game
相反對西波場場炒

咁第時有last shot唔好比佢射啦 驚入左受唔住刺激搞出人命

今年得隊拓7俾橫掃

係到宣傳一下

Jabari Parker 的fans有福了！！

係我開嘅po入面，有個叫夫子珍藏區

用data千祈咪禁入去，入面會每場更新+82 精彩入球

有無聽過邊個球迷嘅fans有呢個福利?????

無

想留意更多，請按bookmark

更新日期

yesterday vs boston

差不多球球都係highlight

尋晚登標題嘅事 有冇人知 我覺得已經好癲

馬刺心諗

屌啦星呢個user 好撚煩
塞快d送公鹿出局啦

仲可能贏到?

我覺得鷹隊可以成功係因為有句口號
Let's Go Hawks
你有冇諗過整句野俾+82
等大家可以齊心d

如果spurs 打拓7可能都有得贏

block 我咪得lor-,-點解要咒鹿出局QAQ

直情贏梗

Lbj 不嬲屌爆d團體籃球

有巨星同佢互片通常會接近d

2:2個個?

瞓咗無睇 刺咁都執返場

冇人剪Jr 61呎壓哨？

係有d痴線

如果話溜騎2:2應該比人屌到屎眼爆炸

淨睇數據都知今場勇士得KD苦苦支撐住

好在字母tip得入

淫klay無貨?

呢個唔知
但就算真係唔可以吹
3個 ref 實時吹嘅結果唔同
應該唔可以即時 classify 為 jump ball
所以我話係原本 jump ball
但成個 basketball play 完結時應該係一個 F1 一個 T

利申：唔熟例

訓左無睇
又話湧輕鬆4:0既?

頂住先ok?

我湧拖長等咖哩姐

當然啦
贏波輸波都係屌架啦
呢度理性既有幾多個

立即屌Jr老母
上場唔入逼害我皇

靚到

塞軍仲換唔換可愛?

我都係咁諗

第一眼睇 應該係Jump Ball
Lance 係要玩MMA 就抵撚死

剪字母poster 牙福同tip in喇
冇佢 公鹿死咗喇

唔撚要

少一球都死啦

如果咁判應該係 Pacers 先射一球罰球
然後騎士射兩球 + retain possession
我覺得最好就 Lance personal foul + Green tech

Clutch 先計

我都係咁話

第一眼睇真係覺得係jump ball

有乜理由字母果球係jump ball ，依球唔係

我睇唔到有吹F FOUL既野

Double T 就岩數

唔係好記得字母個球
有冇片重溫下

拎頸我覺得可以吹

我記得好似修過例 有錯請指正

不論故意定無心，打到頸或頭都可以比F

哇屌你真係考我記性

我頭先搵過片，無，要睇返full replay 先得

遛馬迷要做好下場比哨當狗咁撚既準備

基本野黎

係
但係咁樣搶波掂到頸以上我又唔覺係 unnecessary

巴打好準 你琴日話信唔信開波5分鐘 一定會有個主將2犯
我信左 今日LOVE 3分鐘2犯 果然睇開nba

我話game 5啊 睇清楚d字啦

unnecessary先係者,咁樣搶波唔關事啦

笑到仆街

所以我話可以吹

Flagrant Foul assessment 其中一個考慮因素就係 “The potential for injury resulting from contact"
其落地咁玩 WWE
大條道理俾個 F1 佢

騎主場一向黑過黑洞

鎖頭姐,點會傷

癲狗俾人boo到pk都似

兩個人會唔會有手尾跟? 追加返個T?

Flagrant Foul 係講 "unnecessary and/or excessive"

據NBA記者Micah Adams統計，本場比賽勒布朗-詹姆斯在蘭斯-史蒂芬森的防守下5投1中得到3分。

Lance "LeBron Stopper" Stephenson

吾皇剋星

根本依家啊豬啊狗都守到

呀豬呀狗都守到 32分 7個AST
同可愛 IGGY 守死吾皇同一道理

不過癲狗應該都慣

mitchell twitter抽水 又關佢事

F1 = unnecessary
F2 = unnecessary+excessive

好似係咁

啲人仲話吾皇過唔到首輪

得一隊波比人橫掃

你up乜鳩

睇呢張我覺得要有F1

傳教士式

守到呀

無講守得好

睇呢張GIF

你係唔係指F1俾Jeff Green?

好似係佢Fing Lance落地

係人都知冇可能
過唔到知唔知聯盟會賺小幾多錢

一齊回帶

收到風 要做到4：3

睇留意以為吾皇比人炒幾廿分

點會呀
Lance重心落地先，Green仲紮馬想企返穩，Lance再格硬拉佢落地喎

好熟練嘅巴柔

好想殺sucker呀我

我就係見Jeff Green Fing Lance 落地,之後Lance 扯埋佢落去

打和啦,Super

好心占士跟山狗操下體能 打兩節就冇力

係到天龍散步

俾人攬住個頭 想甩開變左佢fing人落地呀
巴打平時睇NFL係咪都會覺得d人拎波跑緊個時係tackle緊攬住佢個個

守到都拎 32分
咁廿分咪守死
10分咪完美封殺

lance 果個狀態無可能企得穩，一定係比佢fing落地

不過lance同時想拉佢落地

雙手鎖住對手攬埋個頭點fing呀

指鹿為馬是一個漢語成語，意思是指著鹿，說是馬。比喻故意顛倒黑白，混淆是非。出自“史記·秦始皇本紀”，一般作謂語，賓語，定語。

Stephenson學阿龜

source 低清，比住你先

外圍？

點呀柒頭夫子搵我？

依球點call

就咁睇又覺得有d唔同

系，今日食左咩牙

明明幾分鐘前吾皇先示範完

閣下老母

字母直頭係摔低佢既兇手+壓落去玩mma

情況好似警犬叫你雙手放頭
然後行過你捉你
再話你襲警

明明幾分前吾皇先示範完

追擊嗰下餓狗搶屎咁

咁一係一球球講啦
有冇片一齊討論下

冇睇唔知點吹

我覺得就at least T

你睇地下lance對腳先啦

邊有可能用到力

佢失平衡拉green就緊架啦

但我覺得佢搶ball對green真係無做到咩傷害

如果係green摔跌佢=兩個都有犯

如果唔係green摔跌佢就得lance犯

係力威玩果條傻仔就醒啦block我
廢事見到我抽到佢偶像一棟都冇又冇得出聲

好似係jump ball

clutch time ，個個都會咁做，係睇foul唔foul

請

點睇都唔應該係吹jump ball

的確係jump ball

Game4公鹿MVP:字母

Game4騎士MVP:高華

F1= If contact committed against a player, with or without the ball, is interpreted to be unnecessary, a flagrant foul--penalty (1) will be assessed.

F2 = If contact committed against a player, with or without the ball, is interpret-ed to be unnecessary and excessive, a flagrant foul--penalty (2) will be assessed.

我個人覺得只係普通犯規
未到F1

其實冇得比較
場場比賽球證既尺度好似都會有D唔同.....
同一個犯規動作
game a 可能犯規
game b 可能會咩事都冇

不過之後還左雞，大家可以放心

你幫我cap比佢睇囉
力威出品唔係講笑

屌牙，原來陳日字母60%命中

睇live真係唔覺

唔係kk嗰兩粒三分真係輸左

唔係啊，想睇你點串我皇，會幫你cap的

點睇比Brown屌爛屎眼

我皇場上EQ都算好，比人hard foul都沒野

係頂唔撚順lance啲痴線野

但睇外國post幾乎無人提過佢個名

由我琴日話正式開波開始計

鹿輸12分

你咪傻
你冇睇我張波衫相咩

有啊，但你又話抽到佢偶像一棟都冇，咁姐係點

我開始覺得要收返話ig未來>brown

再睇睇 力王真係好撚癲

佢係真係射得3分架wo

唔係客串

支持巫師對溜馬，76人對公鹿

邊個力王

我立即屌你老母

拓7mvp:sucker

力王=飯笑王=brown

咁有時d野岩就岩
唔岩就抽架la
不過一陣條傻仔會唔會又話真人出黎健身架

T Evans都好似力王

赤木理論係唔係正式收檔

占狗憤怒了

究竟係刺多怨婦，定怨婦先鍾意刺

@型天

聽日兩場都2比2既話
成個第一輪唔知打到何時何月

勇士出現之後呢套野已經收左皮啦

唔洗驚，熱火起碼磨6場，搶7應該贏埋

熱火先

力架個個差唔多樣架啦

特別全黑個d

@maker

邊度似

聽日重點係🐢話要守死差仔

力王拍火武型撚癲

我湧係唔會點輸籃板架
熱火就真係輸板贏波

係
不過講真熱火都唔太算打破左依套理論

都好既有多幾場睇

公鹿=赤木理論忠實fans

我驚佢太進取反而有反效果

我信啊

當牙龜專心做一樣野個陣，會好撚勁

何況差仔最驚打依類

呢個理論其實係隱藏左一個前設
雙方命中唔差太遠

乳溝夾撚住佢對手

無得foul

有無發覺差仔，一個專注打波既人
但成日都有人針對佢，喺場上面恰佢
佢又無做過乜野

右邊個個夫子黎

成撚日俾人打

廢囉on9

個樣唔夠tough，仲要係白人

左邊係你？

唔知西波龍會唔會又自爆

左邊Brown黎

夫子都玩過你屎眼

你想差仔贏，定🐢贏

問埋d垃圾問題

西波龍雙槍組合個數據都好似OK
但都要輸波

咁講真西波巫係唔應該跌到落第8

根本有前四實力

Bledsoe+ henson<> horford ，好似deal得過

比你證明自己唔是占狗

講怨婦邊夠塞軍黎

真係
速龍幾經辛苦終於攞一次東岸第1
點撚知要打巫

巫師最後個場特登輸俾MAGIC落第8 搞到MAGIC贏左 唔小心升左2位 個教練即刻被人炒鳩埋

問心緊係想Jazz贏

但理性諗，我都係覺得雷會贏

差仔係白人?

當安爺爺on9? 字母哥可以傾傾 如果字母俾少帥教肯定不得了

歐洲人=白人

你又真係咁先即刻答

龍打鹿打火都應該輕鬆

有主場優勢 贏啦

有咩問題

佢地二打一炒horford 21:0都應該ok

認真
如果adams foul trouble控制到
雷贏

但無後備中鋒都幾頭痕 打死adams
好彩有籃板之鬼WB 幫手搶

認真
如果牙龜 控制到大腦
雷贏

唔單止reb問題啦

係護框

jazz 3分好海鮮

希望聽日會見到一個專注防守既龜

難度好高

阿龜：比賽可以輸，但一定要守死rubio

雀
雷霆個陣太多問題 中鋒位置
安東尼的使用
WB的刷數據
PG的食手感

Po 打巨星籃球
雷有優勢
wb唔上腦正常出線冇乜問題

既分高下，也決生死

雷唔自爆好難輸

一起身睇
西波龍真喺又輸

無人估到雷打得咁掙扎

雀 想睇咪嘈可以行到幾遠

true

suppose點點都屌打咁濟

team basketball

今年playoff好睇過上年

但整體無咁多痴線野好似

巨星籃球vs團體籃球

係
但係好多系統賽都會打6-7場

Jazz 同佢磨

係咪都入咁多分，睇下雷個晚手感點

西岸5贏4係必然

龜個一點真係輸得最不明所以

雖然rr唔係主守佢

真係睇癗手感

suppose jazz係冇人限制到牙龜

真係睇手感
下場癗輸同出局無分別

gobear lor

吹到必然
係咪真係咁憎我雀。。。

牙🐢呢個series真係冇乜入過禁區

trade多個pick俾我地ok?

同限制吾皇一樣姐

你擺個sf守佢無用，你個C先係重點

理性討論，同level有咩人取代到gortat

佢都老了

狗到

但係龜會限制雷

我都有諗過

我覺得以佢個陣有啲難upgrade

我覺得接近作用嘅可以試下Len

不過我都想睇下Noel/Willy Hernangomez呢啲去巫可唔可以好似Nurkic咁翻生

除咗拓7比人掃 最驚訝既都喺雷會比雀㩒住打

最唔意外既喺西波龍

len 太陽個件？

好心教練bench阿龜啦
一出場就倒水

唔係巫師仲有機會要到邊個
已經係最現實嘅option

連梨刀吾撐龜

想睇差仔入第二輪
然後木狼一輪遊

教練決定要諗好多野
包括更衣室,media之類
bench左佢等於雷無曬士氣跟住放假

睇埋聽日就知龜有冇反省過

睇曬3場雷144分鐘
龜十分滿分俾5分左右

牙龜都冇錯反省咩牙

佢反省出佢自己太信隊友應該自己入曬佢

比曬d波PG同Melo 都夠打雀啦
阿龜帶好班bench就得

JR Smith賽後表示，他不害怕從場上的任何位置出手，他說：「我從不是一個擔心自己數據的球員，這很可能讓我少拿了很多錢，但是我喜歡這些投籃，無論是2分球還是3分球，只要能幫助球隊贏球就好，幸運的是，這做到了。」

明明隊友迫害me龜

留喺鷹啦

終於痴左線

ball movement下場應該會針對咁改善
佢地三個改善下出手選擇都差好遠
唔好下下都pull up先啦

我都係為癗著想

算啦今日佢黎講都收貨

除左3巨同教練
呢幾場佢地算做到野

所以咁都落後1:2龜有好大責任

打死人

真係好難

佢係全世界最識接john wall 波既男人

HBK 說Kyle Korver自帶體系

這位先生，你知道Korver例行賽投進的球高達96.8%的比率都是經由助攻嗎

你知道Korver季後賽投進的所有球都是倚靠助攻的嗎?

一個生涯就是靠跑位觀念打天下的射手，甚至因為運動能力的限制，你也很少看過Korver像Redick或是Marco那種運一下或踩一步後再橫移跳投出手

這種球員，被稱為自帶體系，嗯...好吧

我不知道是不是我們對自帶體系的認知的不同，我也曾思考過你是不是說Korver是自走砲，但明顯的他不是這類型的，Korver在例行賽有高達73.4%的出手是使用C&S，他的急停跳投數量並不多

所以，Korver到底哪裡自帶體系了?

喔干，這不是有沒有研究的問題，是你根本搞錯球員的屬性了

我很喜歡Korver(應該是最喜歡的球員)也樂於看到有人稱讚他，例如他季後賽的防守表現比大家預期的出色，他的穩定投射能力也是騎士必備的武器

但自帶體系這種太誇張的稱號真的免了，我一點也不喜歡Korver被捧過頭

最後，一起來欣賞Korver今天的精華，畢竟能看一場是一場啊~

又撚HBK

點解無啦啦要走

留鷹又比佢做埋GM,又有成班新仔玩

主力好似要坐監??
還定都係一次過走埋
好過下年戰績差俾人炒

我唔介意不論河沙教我湖

不過無呢個機會

bogut返澳洲打NBL

可以諗下去melb睇佢

老細要一線鷹tank咁都炒

唔係Sydney king咩

慢撚咁多女fan屎

鷹隊我睇唔小

真係奧斯卡隊，ball movement 差好哂都炒
防守完全唔守

西波巫同狼一樣
隊波根本就唔係平時8seed既實力黎

La waive 佢去打playoff 點知無人要

唔明點解okc 唔搵佢

係
佢係會同老婆返melb先

NOP 排面最廢

不過

因為慢慢是個最好的原因

傾唔岩數?

唔想又殺會然
不過要多謝佢既

Mo c牌面東岸頭4

WHAT TIME IS IT

巴打好落力喎

唔係啊，爵咁都叫禁住雷打？

炒成廿分，2-1喎
雀in 5都唔叫禁住黎打？

你無撚借我過橋啦！扑街！

老g

我可以埋

典牙死狗公

起碼呢件我唔岩

食埋D人造人

因住屌屌下D眼耳口鼻甩哂出黎

佢平時屌開杜老母only

是但，照埋單

Togetger Everyone Achieves More

偽龜迷

聽日就BIN柒你地班反龜
屌啦星 依家2:1 唔知以為JAZZ晉撚左級

ryo 蛇講明先我中立

撐
真係好撚煩

留名等睇牙龜聽日爆發

支持我龜 MVP

話題性一定係雷進級多d花生食

'晉'

希望Adams 生生性性
場場foul trouble都好難搞

Thunder in 6

中文大師...

Thon Maker reminds me a lot of myself. He loves the game," Garnett said. "He's a young, exuberant athlete who has a lot of tools -- he has touch; he has agility; he has really, good feet. He has a really good shot from 3-point all the way up to 19 to 21 feet. He has very good bones, as we say.

"Thon is going to be the MVP of the league one day. Mark it down. He has the bones. He has the appetite to be able to chase something like that.

希望聽日牙祖 in棍射死癗

帕加賽後受訪時一直保持笑容，顯然對自己的表現感到滿意。

「我等了三年，就是要等一個機會，我要爭一口氣，不是想證明我了不起；我是要告訴人家，我失去的東西一定要拿回來！」

本仗帕加替補出發10投5中取得16分，將系列賽扳成2勝2負平手局面，能收下此役勝利，帕加歸功於隊友間彼此的信任感。

公鹿代理總教練普朗提（Joe Prunty）也說：「Parker就是特別努力，他有強烈的獲勝意志和打球動力，並且想要以正確的方式打球，這個系列賽他表現得很不錯，我們也需要他繼續這樣打下去。」

Ryo蛇 如果3:1我掩護你走先

唔知係發神經定點 尋晚去到最尾幾分鐘 我突然倒戈支持咗鹿 唔知係咪因為佢倒水倒得太似我騎 同埋 睇到佢地咁搏命 又唔想佢地就咁3-1出局 最後佢地贏咗竟然開心

睇下見頂個種態度

其實我改新聞...

ok sor

打到game 7就爽啦

手感戰勝天賦

第四節啲三分 插兩下花就顏射你

個種心情複習到

'雜'

雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜

痴線原來John wall 27+13 緊

係咪無人會理

係咪依幾年d數據太癲
真心冇乜感覺

重奪東岸第一控
迷榮都覺得整體wall> Irving 少少

杜蘭特煽動字母哥離開雄鹿：生涯是自己的，要多為自己想！

兩個賽季前，杜蘭特選擇離開自己效力多年的雷霆，加入勇士去打快樂籃球，最終他成功得到了總冠軍。他認為，如果必要，字母哥也可以離開雄鹿。

“我當時也是經歷了他現在經歷的，我也想要一樣的東西，”杜蘭特說道，“我能對他說什麼？我要告訴他，要為自己考慮。因為他是那個在場上投入努力的人，他是那個做出承諾，為比賽付出一切的人，顯然，他說留在球隊不走，聽起來對密爾瓦基的球迷、對雄鹿俱樂部、對老闆層是很好的話，他們聽著很開心，因為他非常在意這些，在意讓他們高興與否，在意要為他們打出好的表現，這些我懂。”

“但是，他的職業生涯是關於他自己的，是看他自己想做什麼，他自己感覺怎麼樣，這些都是他的權利。他想打什麼風格的籃球呢？如果他在雄鹿打得不開心，未來他是不會留在那里的。”

在很早以前，字母哥在採訪中就表示自己會一輩子呆在雄鹿，儘管這里球市小，地方也不怎麼樣，但他很感謝雄鹿選擇了自己。

絕對的，我想整個職業生涯都在雄鹿度過，Kobe是如此，Duncan是如此，諾天王也是如此，這絕對是我的目標之一，我想成為他們中的一員，就是留在一個城市，為這個城市效力20年，”Antetokounmpo表示。

259真係好撚多咀

淨係計進攻wall見唔到榮叔車尾燈

單打定進攻

走lor，無所謂，

字母+bledsoe<>wall+porter deal?

其實我想問呢啲新聞真定假

我google都見到，不過無貼

真 你google Durant on Giannis 就見到

單打Irving 係勁啲
但組織，防守，視野wall > irving
Wall 打法唔華麗冇人留意姐

忠誠唔值錢

英雄本色咁經典 點都要睇下喇

agger

可能parker都睇過

依個見人見智 無心引戰
想表達係賭撚真係好多口
講句you make your choice有幾難

今次覺得牙杜冇問題

邊次係有問題

愛滋佬讚下字母罰左錢

259呢

佢冇講錯喎 叫佢離開隊廢隊有咩問題?

大家唔好再反我呀杜
佢已經慢慢改緊

球員廢比球會賣就球員廢

球會廢 球員走就球員錯

真係玩撚哂

球員忠誠=bonus
球員都係打工仔，仲要打份隨時比人當貨送去唔知邊既工

就好似Batman 唔會離開高譚市咁

今年未得，等下啦

傾唔岩價錢或者唔夾
球員比球會賣走
之後打到識飛咪球員勁囉

睇嚟普遍玩具台都唔鐘意球星打死一隊

我支持球員可以走

忠誠依D雙向

但唔該走個陣唔好講到自己好冠冕堂皇咁，又話自己受害者咁

我皇都已經仆街，KD更甚

睇講邊個

仲有冇人覺得皇會留守

賭撚 is 食屎狗

屌佢咀賤同投敵又合理

但屌佢唔忠誠就哂撚氣

睇返我上面留言
重點係佢多咀

玩死一件玩具都厭啦

其實吾皇去邊隊 邊隊就有FINALS打

YES
我屌緊佢地個理由JE

組團就組團，痴冠就痴冠

講乜鳩最艱難的路、快樂籃球

其實佢咁撚仆街
唔知點解仲咁多人幫佢護航

勁囉

屌雷霆球迷屌隊友垃圾、racist、開分身撐自己勁

一個開節目宣佈走人
一個打完敵人join 敵隊

CP3 走我覺得係最讚

假設個賤種冇走
唔知佢ola同龜可以去到咩高度呢

Cp3走得遲啦
大細河兩個都好屎忽鬼:

Ola一定冇而家咁勁

而家對馬都係一半半咋

冇高度 有ballhog龜 ola唔會進步 259又唔會再好

首先如果KD COMMIT留

IBAKA TRADE應該唔會出現

球會賣人=its all business
球員走=有錯?

259投敵隊 係25
但係如果隊波廢 想走 都唔啱?

佢意思係ola仲係魔術會點

上半段係駁吾刀 雖則又要利申屌緊25多咀

但前年雷霆廢就......

D鬼佬係FB成日講如果KD WB Harden係哂度會點點點
冇一個會有而家既高度囉

btw

我要向之前我向一位巴打發脾氣道歉

Parker可能真係廢過maker

原諒你

假設個賤種冇走
唔知佢ola同龜可以去到咩高度呢

?

It’s okay

送張圖比綠迷

最後個句唔係講緊259 回應緊你話25多咀叫字母哥走

有阿龜首輪點都出局
唔使諗入二輪

笑左 其實好撚多季都過首輪

同埋學ryo蛇講 咪撚講到雷出左局咁啦屌

自燈緊

是但啦 都唔會遠 who cares

詹姆斯（LeBron James）過往與史帝芬森（Lance Stephenson）甚有淵源，前者效力熱火時期面對後者所屬的溜馬就曾出現不少狀況，史帝芬森這次系列戰也把惹毛詹姆斯視為自己重要任務。

今日（23號）比賽，因為暫停後推了一把刻意靠近自己的史帝芬森，詹姆斯因此吃下技術犯規，對比先前史帝芬森則指出，對方從未回應他行為，這次確實是詹姆斯罕見地失去冷靜。

詹姆斯賽後受訪時提到：「我實在根本不應該吞下技術犯規，暫停都喊了，這傢伙卻在我走向板凳時犯了我規，所以我就輕輕推了他一把，沒想到他就往半場跌過去。拜託，我早該知道了。」

詹姆斯接著則用一個生動比喻說：「這種招式我在小學就見識過了，就好像我跟你講一個笑話，害你笑出來，然後就被發現，這就是今天發生的事。史帝芬森跟我講了一個笑話，讓我笑了，害我被老師抓，現在我連校長都得去見了。」

我皇串人係小學G

想要張高華圖打個靚J

佢真係次次都撩我皇

...=.=

我懷疑佢想屌我皇屎忽

勇士輸球是放水？別開玩笑了，兩個細節透露出科爾比誰都想贏！

4月23日，NBA季後賽首輪第四回合比賽展開較量，金州勇士隊客場挑戰聖安東尼奧馬刺隊。本場比賽，命懸一線的馬刺隊開場便打出了氣勢，首節就以33-20領先，半場結束更是56-42領先了14分。隨後勇士雖然極力反撲，但已經無力回天，最終以90-103敗下陣來，雙方總比分變成了3-1。

由於比賽是凌晨3點半開始的，所以很多球迷都沒能看到直播，早上醒來之後看到這個比分不免疑惑：勇士該不會是在放水吧？或許，從第一節及第二節的比分來看似乎很符合「放水論」，但是當我們細細分析科爾的安排之後就會發現，勇士其實比誰都想贏！

全場比賽，勇士三巨頭-杜蘭特、湯普森、格林上場時間全部超過了40分鐘，分別為40.8分鐘、42.4分鐘及41.8分鐘。如果要放水，意味著還有第五場比賽要打，但是勇士卻要在放水的一場比賽里透支主力的體力？試問哪個主教練會這麼做呢？

除此之外，在半場落後14分以後，勇士並沒有放棄比賽，頻頻通過暫停，換人，變換戰術等手段一直在追分。距離比賽還4分鐘時，勇士一度將比分縮小至5分，但隨後馬刺又掌握了主動，在比賽還有1分鐘時，將分差擴大到10分，這時候科爾暫停，球迷都以為他會就此換上替補放棄比賽了，但是他依舊佈置了一個快打的戰術搶分，而三大主力依舊在場上賣命。

所以不管從什麼層面看，勇士都不可能放水，只不過馬刺的防守的確了得，發揮得也很好，求勝心也比勇士強太多，這樣的情況下勇士輸掉比賽很正常。全場比賽勇士籃板球61-34完爆馬刺，但在馬刺嚴密的防守下，命中率只有37.8%，最終全場只拿到了90分，也輸掉了比賽，團結的馬刺的確配得上這場勝利。

至於那些說多打2場可以給庫里爭取更多時間養傷的說法就更是無稽之談了，根據季後賽規則，勇士隊只要是在6場之內結束戰鬥，他們與鵜鶘的半決賽都將在美國時間4月28日開始。也就是說，除非搶七，否則勇士與鵜鶘的開賽時間不會變，不論是4-0，4-1，還是4-2。

無留意騎士sor

燈你個頭

係咁架喇 大把人冇睇場波 睇下個比分就係到9up

Facebook仲撚多

垃圾刺幫下班細嘅
打到入第6場啦

主要係睇數據真係唔知點解垃圾刺贏到

agger

最好逼勇士出多d招

贏到一場都要還神啦
仲想贏多場

未輸架

有時真係覺得係種好差嘅風氣

足波撚成日有夜波踢 啲仆街都會睇晒

籃波得季後賽先有果幾場深夜波 都唔撚睇 睇完個比分當睇咗開始9up

不過睇佛祖個數據都知輸得合理

Sor lo...

明串緊你個假fans

我覺得習慣問題
已經慣左一返到公司九點開始睇
腳波就係咪都凌晨先有波睇

懷疑你猴住左樓豬個屎忽

其實重點都唔係幾點開波

係冇睇嘅唔好扮專家喇

唔好搞禾啦仲要cow女...

笑死喀麥隆第一中鋒

但唔睇波

吹牙

話說今朝睇完都唔太同意lue出嘅五小
守pacers 嘅pick n roll都係唔得
夾ola佢係會手忙腳亂
但勁易比對家有wide open
特別下半場回塘
不過jr防守係比印象好 有hustle
但因為本身體質問題都係爭幾分先合格

依個真
一睇到刺冇輸就話勇放水

串柒柒咁

防守不嬲都咁差
從來都唔係最主要問題

跟得你多

藍波個d時間係直落咁滯
唔計自己隊波d fans
有邊個會睇完鹿塞直踩睇埋勇刺？
如果你話二揀一都會揀睇勇刺唔睇鹿塞 咁我冇野好講啦
不過唔睇都9up到既 藍波係多d架啦
點解就唔知
你叫個班平時足藍都有睇既去分析藍波都係咁上下

溜打少咗Pnr 直接剷已經過到

而且ola都會進步

迪哥明我講乜咖啦
之前同佢傾開

又或者舉多個例 某球員打得差冇態

睇咗幾分鐘Live就問點解唔用多啲邊個邊個 比啲耐性睇多幾球先喇 好聲好氣解釋一輪又要堅持已見 如果真係鐘意一隊波睇唔到live 可以睇下highlight 睇下啲page嘅戰術分析 甚至乎睇下柒彬 都好過無中生有

季後賽16隊 騎狗頭4場防守第3
進攻柒晒
同常規賽調轉左

咁先唔驚wor講真

進攻到最絕境可以lbj 單人carry

防守唔得

法國ching留親言都係bin rapper c

因為溜馬節奏慢 得分先唔高
同季後賽合格嘅防守有段距離

都唔係咁講

Lbj頭二節之外 啲進攻死火都好嚴重

上場唔係隻白鬼入30分 我騎應該贏到 咩位都有

始終lbj如果要hard carry 爆4-50我相信一定得

奇奇怪怪咁爆30分

又好少見騎士d人無啦啦出黎爆30分架wor

占士：不了

公鹿下場關鍵就係調配人手方面

Bledsoe你可以唔bench，但唔好俾31分鐘佢

一嚟佢廢

二嚟公鹿rotation 基本上環環相扣，你推左brogdon上sg，佢頂brown真係好辛苦

三可用之兵太多，dllm parker都值得出多d，但你出bledsoe 基本上= bledsoe brogdon middleton 字母 maker

我認為最好嘅陣都係brogdon/dllm middleton 字母 parker maker

Brogdon無咩好講，維持依個進取咁打就ok，我比較想佢打pg位，但配dllm打sg都ok

Middleton 下場一定要加油，smart出返嚟就無六成依支歌仔唱，真係mvp，攻防都有表現

字母要多d衝擊內線，公鹿已經係一隊ok嘅三分隊，唔好再五個企係三分線睇波，亦唔好由bledsoe字母打pick n roll ，真係好低效

下場henson返嚟的話應該都係打正選，既然佢有個ok嘅後備，放心出力防守，唔使慳體力

Dllm真係好穩，係咪打過冠軍賽唔同d，佢跑步慢，跳得矮，但重心真係好穩，長期都跟實人，真心希望佢出得多過bledsoe ，但睇得出少帥對佢早有準備，緊貼防守dllm，佢知dllm拍波廢，過唔到，今場只係”好彩”無turnover 過，要搵多d人幫佢pick

Snell我要佢入兩球3，有防守已經ok

Parker 返到客場，希望keep到表現，唔好腦衝，今個series已經衝到俾人block幾球，過唔到唔好直上，拍多幾球unun下打入去好過

Maker應該神奇演出會完結，回歸返bench level
我無估錯佢係一個福田類球員，支持愈多，佢幾勁，客場無人讚，對佢有好大影響

LET’S GO BUCKS

好多天王山之戰睇

tl;dr
抵啦用bledsoe

佢機械人來

呢啲咪分析 夫子又贏

呢個仆街如果場場對lbj
分分鐘拎DPOY

今場塞軍落後咁多都可以反追
差少少就反cup
公6都算危危乎

預計呢位巴打會bin到下季

maker真係比較驚喜
但估佢真係下場就會打回原形

我覺得係d人仲”當”佢球星，逼住要俾mins佢

姐係好似melo應該要bench但點都要start咁

Middleton 比人低估得好撚緊要，唔覺得有文章有片尊登提佢

下一個post叫咩名?

筆掃係廢就緊

不過打25分鐘內打亂戰帶後備都夠用

無左夢露呢點高位策應都幾傷

唔quote 但我覺得下場應該大炒，少帥俾我感覺似思考完畢，燈嘅我死全家

Maker我覺得佢真係=福田，好想要歡呼嘅球員

綠軍個陣好適合出佢，對mb JV真係等俾人砌

天雷地爵浴血火鳳凰

With just 22 seconds left in a one-possession game of a 2-1 playoff series tonight, here's what #Cavs Head Coach Tyronn Lue was doing:

邊個寫板

nance同green中間有個矮仔教練講緊

Leonard姐姐管理著一個名為「kawhi leonard official fan page」的IG帳號，由於最近的風向實在是太亂，Kawhi本人又太過沉默寡言，所以他的姐姐忍不住要出來替弟弟說一句話。

她先是貼出一張黑色底色的圖片，裡面的文字寫著：「你（對於Leonard）的負面評論只會讓你進黑名單(封鎖)，這個專頁是為了Leonard真愛粉而設立的！」

接著在圖片旁邊，她配上這樣一段話：

「我最近已經在這個主頁上見到了太多有關Kawhi的負面評論，以及有關他一切和假設和猜測。我覺得在你對這個事情做評價之前，請你確認你至少真的瞭解NBA的一些內幕消息再動嘴。我請你們，請你們尊重治療康復的過程（注：此處尊重特意用大寫來強調），對於那些真正的Leonard的真愛粉絲，我要感謝你們的理解和支持。你們有多希望Leonard復出出現在球場上，小卡自己就有10倍那麼多的期望。但他在自己100%健康之前絕對不會出場打球。如果對於Leonard你說不出什麼積極的評價或者什麼好話，那麼要就別留言，或者乾脆取消關注。」

都唔止好大咁簡單，留意下壓哨係邊個打

皇：ty 唔好嘈住先，講緊正經野。有咩完左場波先講。

據《湖人國度》報導，雖然洛杉磯湖人有足夠的薪資空間可以在今夏簽下2-3名球星，但是湖人運營總裁Magic Johnson卻表示非常欣賞塞爾提克的建隊模式，球隊要重建並不一定要組三巨頭模式。

「我們也有非常不錯的年輕球員，通過賽季的比賽也都看到了。」Magic Johnson說道。「這也是球員和他們經紀人他們想看到的『依靠我的天賦加你的天賦，我們是否也能贏球？』我覺得這肯定可行。」

「現在已經不是你必須要組三巨頭的時代了，現在你要有1-2名超級球星，然後身邊組一群年輕渴望勝利的青年才俊就可以了。」

我覺得佢組織同策應係nba swing man 算係top 個班

咁....點解要放nance呢.......

咁....點解要放dlo呢.......

道歉

球員都帶頭唔理個教練 個教練再有料都冇用 然後繼續Loop落去

開左post la

如果新秀二陣同喺垃圾隊著草嘅假大佬都算係星嘅話
唔明點解望落會佢嘅使用率會高過Brogdon
至於追三分，與其要snell撞彩，不如俾shabazz射，等佢專心守

dlo唔係才俊囉
無謂要愛滋佬講到明啦

明明有另一個教練講緊

娜G

邊有位，你覺得可以snell shabazz同時在場咩

要殺dlo啦

就係nance同green中間有個頭 唔理教練

向邊個 ？

個個似進攻教練

更衣室容不下牠

屌牙

又殺Dlow

牙波

dlo係咩品種

講真 lue喺騎根本喺扯線公仔 乜都做唔到 啲人下下都屌佢做乜

Dlo打第六人嘛，反正無左藍圖無clarkson

On9叫個正選料打第六人 食屎啦

1001=弱智

眩鳥